求一隻Asiadog限制級game名

Asiadog限制級已經封左冇得玩
但又想搵返一隻game
唔記得個名
係可以玩好耐既
好似講有個道館館主專收女學生啪啪啪
之後後仲要去其他地方踢館食埋d女既
唔知大家有冇印象

DNA

唔係呢隻呀

樓上咪獻醜啦

美少女少年化計劃

係呢隻啦

真波假波

H game全部都假波

美女叫聲計數機

想問下仲有冇其他渠道玩到asiadog啲h game，block晒真係想屌佢老尾

係囉 想玩真人h game

有只唔知乜Ex 可以調教條女，精神,SM，肉體，好似系

呢隻?

水電工人

無個性戰隊

我都想知@@童年回憶嚟

戰國蘭斯

記得一開波有得口爆

遊戲中跟主角的妹妹對話(綠頭髮)能獲得
1.鞭子(第三級)
2.跳蛋(第五等)
3.自慰棒(第八等)
4.電擊棒(第十等)
註:依等級獲得不過常跟她談話就能發現還能調整教育程度(不要懷疑當然越高越好)

隨著虐待各腳色能提升能力將腳色興奮度提升至最高的話能跟各角色進行口交調教門下第子最好保持10~15人左右攻略:
1. 最初幾日先跟妹妹做特訓...弄到6~7級先從學園空手部設立分部

2. 在學園空手部設立支部的同時,記住千萬不把春棻要捉回道場後立即瘋狂進行調教,因為當她的服從度爆滿後,她弟弟就不會出現。

3. 依照我在第二點的說話,以及在空手部攻下三塊地後,春棻的弟弟便會出現,切住要選擇第一個選項,就會有大量的等級上升,通常是升一兩級,之後便可以瘋狂調教春棻了,但弟弟不能調教。

4.當攻略完春棻後第二天,再會有一個新角色出現,便是空手部部長,他差不多把所有的地搶回去,但不用理會他。另外,這個時侯,你按會話,春棻的弟弟也開始接受調教。

5. 請汪意,春棻的弟弟你幾時都可以調教,不會限服從度!

6. 請於攻略完空手部長後,才打男塾。

7. 升到15級以後就可以開始在男塾學園設立分部,大約每攻下兩個男塾分部

敵人等級會增加至15--17--19--21--22--25等級

8. 等你升到25級以後,大概差不多就無敵了吧XD

9. 當中可把正太控先清掉,最後攻略到只剩男塾本部,這時去招集門徒便會發生打工事件

然後會遇到一個賭徒,把錢全贏過來會送你一細菌,接著隔天便會發生濁流事件就可以攻下男塾學園並H到柳生葵就結束